Exportar datos a CSV
========

Exportar datos desde mysql y postgres a csv, tienes el ejemplo basado en mysql 
tienes el script para postgres y cambia la configuracion en la coneccion

Espero que sea de su agrado 
